[26] 想問問各位師兄，舊頭盔會點處理？

就咁掉咗佢？有無人有用？有無人會回收？

我想想帶俾前線呀，要點送上去？
利申：和理非＋鍵盤戰士，成日喺後排唔知物資點運作

收到，今個Weekend拎出去

全民頭盔月

我隻Full Face載出去太誇張，條頸頂唔到幾耐，用返呢隻地盤盔好了。

就學車想要尊重樓主決定 做物資

入面綿位開始甩，會跌黑色碎碎出嚟，唔好意思送人。。。（其實拎上前線都有少少唔好意思，不過保護頭部能力應該都仲幾好）

當然如果你想要都可以送你。

一問：如果上前線用Full Face電單車頭盔，會唔會俾人打多兩錢？

師兄有冇tg btw發夢見過有人傳大頭佛上前線

tg: Stargazer001

雖然 Full Face DOT 已經可以擋到橡膠子彈
但係用唔到豬咀

有rx7x x14 z7
一個成3000蚊 舊都唔會扔啦

係，但香港會有土地問題

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月